原來曹星如已經39歲！！

1987年

系 睇個樣以為得19碎

數學拎u?

1987年!
係29 唔係39 (係咪我真心左

你就拎u 2017-1987 = 39

你就u，咁都計錯

屌你老母

真係估佢唔到,不過佢又真係KEEP得幾好...

驚已報

不誠實使用電腦

咁都要㩒機 心算都知係39

假膠 等於都未禁

唔係33咩

屌你老母
原來波台狗

On9
49 牙

抄名啦仆街

佢都keep得唔錯

有冇同我一樣好不安？啲人亂報警搞到我好不安...

0n9 2017-1987係49！ 49啊！

香港精神!!啪啪啪!
嘩 曹星如, 雖然唔知你幫左我啲咩, 我真係多謝你呀!!

到左花甲之年....

緊係啦 日日做運動

真系估吾到一個阿叔之年既人keep得甘好
個樣以為得19

吾講咁多 牙如好波

系你老母 甘你老母

on9 成班數學係咪音樂老師教？

明明係59歲 就黎有長者優惠

陳惠敏當年47歲都打贏啦

亞視

真係睇唔出 唔講真係以為讀完中學冇耐

系你老母

惡牙

如果佢無去打拳 今年幾多歲？

az law

我屌你老母
反5p含賓周啦

波台專出5p

又撚新會然

米臭系

我計左49既
利申：心計全港第一

上面成班90後用新計數機

係了
block多個傻鳩

巴打自爆

系囉 單機下米算= =

屌你做咩起我底?

39歲都keep到19歲咁 仲有得屌wingto

巴打係外星人